Notre base de données est très simple, elle ne contient qu’une table. Cette table sera utilisée pour enregistrer les utilisateurs (joueurs) et leurs identifiants pour la connexion et enfin leurs scores.

En effet, tout ce qui concerne les parties, étant par nature éphémères, n'est enregistré et traité qu'en mémoire et n'est pas stocké. Cependant, toute partie mène à la modification, soit positive, soit négative des scores.\bigskip

\begin{figure}[H]
\begin{center}
\includegraphics[width=6cm]{bdd.png}
\caption{\textit{\color{gris1}{Schéma de la table ``user''}}}
\end{center}
\end{figure}
